恒大候選內閣主席馬浩強：支持香港特別行政區有效施政

話說今日含大 fc con day
估唔到個p居然講啲咁嘅嘢

恒大金融學會幹事會候選內閣主席
馬浩強 Ma Ho Keung
MKT YEAR 3

節錄：「我係依度再重申多一次，我哋所系會係會支持香港特別行政區有效施政，對香港一切法律都會遵守，包括國安法。剛才嘅言論誤解咗同學嘅提問，但我哋嘅立場大家會好清楚，因為我哋都講過，我哋會根據香港嘅主流意見。Thank you！」

Source:

主流民意係咩呀？
主流民意係有59%嘅人反對國安法

含大手足/上莊/佢哋嘅組爸媽
唔好因為熟就投佢哋啊
學界橋頭堡不容有失
記得投不信任票啊

差啲漏咗馬主席同班莊員嘅相

督察樣

散仔樣

散仔樣

督察樣

散仔樣

主席相頭還好

其他個啲天堂鳥成員黎？

學界俾班00後搞彎晒

未grad就一副狗樣

衰過天堂鳥

佢上莊有冇con爆佢
俾我真係嬲撚到反枱都似
祝佢恒大third hon grad

Ian喊乜鳩

果3個冬菇頭好柒

推 含大仔

1可以一戰

馬主席洗唔洗咁快private ig啊

恒大要人

有冇諗過買性愛娃娃屌?

Push

係咪我見識少
]點解男人叫Margaret

Ig 冇人comment ?

第一眼見到都有呢個疑問

個個都p到鬼五馬六

啲女幾正 投佢地了

恒大手足

開返ig 啦屌
做得主席就要接受到批評
你係藍咪直接認
唔使係度逃避

條腿幾撚長 想屌

Ian quit莊唔好留係到啦

男人叫Margaret???
係咪我見識少

pish

讀得含大 智力差唔多

全部對眼都咁撚奇怪嘅

全部支那樣

點解個個咁都支那樣
係咪全部都新移民

讀呢d垃圾學校係要出奇制勝吸引藍屍老板 個個奇形怪狀

仲要分系學會 成個系有冇1千人
弱智含撚大

陳生個樣好有周星馳d戲裡面嘅太監果種feel

專登wiki

Margaret is a female first name, derived via French (Marguerite), Latin (Margarita), and Ancient Greek: μαργαρίτης (margarítēs, a pearl)[1] from the Old Persian word for pearl *margārīta- (compare Modern Persian morvārīd "pearl").

屌你咩 男人老狗叫Margaret

哇屌你老母 含大毅進化

推

係都要搞到自己學校變返含大

可唔可以post返啲地球人出黎
屌你老母中幅射都形容唔到，個個都生到et咁撚樣佢地仲夠膽影相架喎

恆大仔智力係咁上下遲下叫自己做Mary都唔奇

撚屌大陸燦唔識英文是但改個差唔多音

男人老狗叫Magaret

男人叫Margeret 😰😰

仲要MKT含大仔真係弱智

柒撚到

垃圾野雞學店專收支那仔

莊IG:hsuhkfs4_fortis
入去留cm問清楚佢哋知唔知主流民意係乜

恒大金融學會

根乜據主流意見 咁大個人冇獨立批判思維嫁咩 上莊上到傻q咗

我想問呢
點解男人老狗會叫Margaret?
係我英文屎定係點？

會唔會執得太多搞到個個都中咗輻射咁

啲女第時一定做藍天使
幫支那平頭佬、 香港黑狗 含撚+被中出

啲女

個p幾靚仔
卿本佳人，奈何作賊

可能係跨性別人士

做人無公關⋯⋯
仲話讀marketing

男人老狗叫Margaret

無知到一個點， 正常人都知係女人名

標奇立異

Margaret唔只女人名仲要係好撚老土個隻
想象吓等於中文個名叫乜乜珠個啲 但係男人

大陸人？

咁細個已经練好林鄭口昒 主流意見 叻仔

含大班賤種真係笑撚死人

跨性別人士唔會咁玩法嘅
通常係轉去邊個性別就用嗰個性別嘅名
例如女 --> 男嘅話，就可能叫Maurice
但呢個人男性打扮叫Margaret，我覺得佢係唔識字……

Margaret即係Maggie
叫得呢個名嘅人，今日至少都三章開外

做乜鳩

幫佢宣傳下咁愛國愛港

咁好嘅嘢，唔係唔save 低嘛

唉

最尾個個可以唔洗化妝都參加到萬聖節🎃

上莊有份出聲明反對國安法架喎
點解會搞成咁

支那狗會唔會派錢先？

好撚柒

lm

你唔係expect含仔大識字啊嘛

啲男的生到成條撚咁

支那中年人咁樣叫靚仔

Up

第一張中間對腳幾正式

禾含學生輕輕一推

濕鳩莊 柒到

個政府施政冇效係政府自己申請，唔駛你多事

推呀

一睇就知明日金融才俊

差啲想問你許家印做乜唔撈

成張枱車埋去
btw會唔會依枝莊係大陸人做開咁

push

仲以為係歐美風d rpg選角畫面

愛港唯一出路

祝佢地academic dishonesty + quit U 啦

平時去inaug見親恆大啲女莊員甚至helper多數都係靚女
點解依支莊

個鼻好豬。。。

含大成為學界愛國小先鋒
所有學生国企優先取錄

9流大學撐政府冇人講

btw 今日大學生撐政府會唔會冇朋友

仲以為含大都係港豬啫，點知含大係藍絲

尾二可

可能要入政府

馬騮屎忽樣

恆大真係專出 mk/倫敦金

冇女？

iris and jamies正

你考AO嗰陣同嗰三個AO面試官講
我叫Margaret
我諗佢地忍唔撚到笑囉
人柒就係柒
完全獨立於個人立場

支那味濃

我見其中一個bio係放被捕關注組TG架喎
咁樣被代表仲唔走

想入政府係搏啲既，不過呢，英文一定成pat屎唔夠人掙。

幾年後會開始出AO，依個莊啲人

輻射樣嚟老母似係大亞灣生佢

內幕
上莊幫拖解圍 成個會場一半人拉隊離場

利申 喺現場
正式宣布Fs變過街老鼠 人人喊打

放條link扮吓嘢姐，廢事俾人話港豬冇frd做姐

得佢地忽姐 唔好以偏概全

笑到仆街 藍屍cm仲話要打中大甲由
呢班垃圾個分連中大n展都唔知入唔入到

斷正有咩好解圍？

宜家全部ig private晒

曲線comment嚟

問咁多次都係咁樣答
仲要係咁話支持政府

真心撐政府，respect

連登仔嚟特登開新ac撚佢地

支持国安法，好少有大學生係支持国安法
大家快D入去撐佢地啦

Jamies唔正咩
幾pure

攞恒大代表學界
其它大學啲學生會學生報大把人識論政

sor自冇追post就咁碌過張圖

Ok牙

邊屌邊問佢係咪支持國安法

嘩 全部都「一表人材」

含大仔果然係無腦

講得出呢啲嘢 我以為係支那個恒大集團

搞大藍絲個肚無限中出

尾2地盤佬

中性人

香港第一學府

"仲係咪支持國安" "仲係咪支持警察"

"唔好啊" "唔好啊"

transgender？

含大班垃圾就拎去餵狗啦
你估叫含大就真係大咩
咁都可以代表學界
人唔笑狗都吠啦

廣州恆大？

hsu Bsex is the best

扣分扣到你上唔到莊

又president 又director 又Margaret 究竟睇緊咩

成班個樣都冇個好人

見含大其他莊啲相都正常
係呢team 硬係有小小奇怪

俾我見到下莊咁樣講嘢真係火都嚟

有冇多啲嘢講

生到咁樣學人上莊
成班柒頭豬閪咪撚咁自信得唔得
見到佢地啲相 個得戚樣好撚好笑

讀得含大呢啲垃圾就預撚咗抵撚死啦

推下先

讀恒大學咩人上莊
讀返好啲書先喇
是非都不分

上莊一野車張枱埋去啦

含大之恥

讀得含大已經係恥 有咩所謂

痴線

stephanie

讀得含大都係傻閪黎

Push~

check eyes la

Tran完仲叫maggot

連登咁睇唔起恆大
理埋啲野雞大學做乜

放低條link啦

想知多啲

內幕係：

係咁問黃定藍，打政治牌

答係黃，反政府既，咪推撚左自己去死
答係藍，咪好似依家咁，大家個個起底圍屌有幾難都講得出

有依個支安法，係咪大家都想見到同路人講曬自己啲私人事條底褲著咩色然後等港共增加清算list先安樂

利申，我擺到明係撐佢，我都有睇到聽到佢講句咁奶共既說話

不過

我就係要用個無論證無原因無補充既姿態去撐佢

恒大而家係最唔使驚架啦喎
政府又冇乜津貼
你話HKU CU UST就話啫
CU行到咁前咪一樣不畏懼
HSU淆乜？

浩強哥facebook

仲要bba垃圾中既極品

都幫哂咁問淨係答黃定藍
依家係咪黃字已經犯法

莊ig：husuhkfs4_fortis
大家入去留言問下主流民意係乜

馬主席

痕大人文質素不嬲都低架啦佢地驚上唔到莊冇得食女冇得威咋

全部個樣都唔識講

啲女個樣好似落晒抖陰filter咁嘅

nice

對2020 dser好失望
各種情況下都失望 (只少我識嗰啲好廢)

佢哋當選機會大唔大

個標準又係邊到
犯唔犯法，都成年半啦，仲邊有法

話犯就犯架啦，有位入到點都犯

佢year3 應該係18dse
但trans入去含大

收皮啦講埋啲咩要做暗黃
依家啲個時勢係咪要講到出曬面你先知佢係黃定藍呀

得上莊做會員圍威喂投票

識do啊，第時岩哂入投行做吸血鬼

講漏左，入投行做OA

冇骨氣就冇骨氣啦
聽日叫你簽 愛國宣言 奶住去簽個班

唔撚該啲上莊咪柒投啦
有冇人識啲上莊 同佢講你下莊嚟緊都冇運行

咁小圈子嘅

講真又個個都幾高大靚仔 起碼冇毒撚

第4個似傷心柴多啲

上得莊 就預咗畀人問政治立場
之前完全無諗過點答？定呢個全力支持，奶到極致就係佢哋準備咗嘅答案？

依加唔係叫你講光復香港呀，問你黃藍炸
係咪要自己set到條線咁低，連唔支持黨安法都唔敢講呀
咁你選撚到嘅話，我點期望你幫學生發聲出聲明呀
定到時會出全力支持政府施政呀

講句黃都怯 你都幾撚怕死㗎喎

jamie 都ok

內定唔使同你慢慢in啦傻豬

第一嗰個最撚樣衰

d 女全部扁鼻怪眼外星人咁

靚仔？
有個直頭殘到好似煙鏟雞蟲咁濟
你係咪打手嚟

佢中學讀萬鈞伯裘書院?

底線低真係，咁講野無準備係抵屌

但總之我就係會企係佢個邊既立場
要講既真係咁多，咩無骨氣啊咩奶共啊，咩仆住去簽個啲就真係你地幻想出黎

仆街仔又好乜都好，2019佢講任何一句奶共野我就會屌埋一份
2020講依句野而又上熱門被起底既話，我會問原因

咁係咁，總之連登標準個個都要公開場合講自己係黃係反係乜係西，否則一律當藍處理

珍
以前恆商專出AL狀元
變咗含大仲衰咗

Ok, 入左black list 畢業後等揸兜

答完黃即刻俾藍絲起底圍攻又點計

你幫佢擋？

中間果個柒啲囉 中咗輻射咁

最好班藍絲起晒全港咁多間u咁多個soc啦

你咪話 要做實做到

有既你幫唔幫佢擋？

上莊投票記得勿忘初衷

反對還反對 撐黃還撐黃
平時都屌得中立撚多啦
依家問到自己就話信住政府先？
係咪佢問你立場你唔撚可以答我地認為政府可以做好啲
走去答全力支持政府？就算係黃 咁弱智咪遲早仆街

支那曱甴？

做人淆到咁撚樣就死咗佢啦

又唔見其他soc 笠水？

SU仲危險過你哋都未笠啦

全力支持政府

呢條友米六五都唔知有無，點樣考狗呀

你依個理由屌都真係上面咁多個屌得最合理

不過答黃有藍絲起底圍攻，有機會犯支安法
到時咪又係佢自己一個面對

藍絲好撚團結
黃呢，就咁啦

恒大都係大？

SU俾人起咗底未 SU笠咗水未

有藍絲起底圍攻
有港共搵到上門 你幫唔幫到佢擋

你唔好淆，要擋一齊擋
應承我，好無

鬥黃？

唔撚柒係黃點鬥吖 一啲骨氣都冇

你唔係問原因呀，你係盲撐呀
邊位莊員AC呀

唔好賴連登標準spin走個支持施政嘅立場啦
如果依加唔撚屌，其他莊一齊跟住拉低底線
到時枝枝學界莊一齊支持政府施政，係咪你想見到嘅？

話莊係「黃」，都覺得太危險嘅話，
都唔一定要去到「支持施政」咁極端嘅係咪？
中間會唔會有更好嘅講法？

又如果真係要咁撚驚、又咁唔識PR，上乜撚嘢莊呀

驚就咪學人上莊啦屌
明知枝莊係代成員發聲，爭取福利搞活動
驚呢樣果樣不如摺埋算數
同埋而加係表態藍wor ，你又幻想症上腦以為人地係黃？

我未聽過有人黃係會講得出呢番說話
黃？頭髮就黃

咪撚講廢話啦

問緊你擋唔擋呀

我係盲撐
我真係盲撐

你講話咁撚驚上乜撚野莊個啲，我認同

但講到乜嘢藍啊又奶又盛
我選擇盲撐

擋你個西咩 依加你想上莊代表你個學系 仲要人幫你擋 不如叫人幫你上埋莊la 瞓醒未呀打手

你係咁情緒勒索做咩啫？
你就係莊員？定係上莊？

講到佢地好似暗黃咁
但為咗要上莊就跪到支持國安法都講得出
大個咗咪做鳩柏豪楊共嬅囉

我無幻想症，但我依家表明立場，我係會盲撐佢

話佢垃圾廢物講啲咁既野無撚準備過我好撚認同

但係其他野我就會一律盲撐

佢可以選擇避而不談
但佢而家係支持國安法

上得莊就唔好淆又唔見中大莊係咁?又唔見港大莊係咁? 上得莊 就預咗呢啲 冇心理準備就返歸啦恆大仔
阿叔我咪又係照拋個身出嚟助選, 初選期間日日有人跟.
咁又點? 唔好攞自己淆同人比

讀恒大就比心機讀書，考個好master 洗底啦

含大仔智力係咁上下就嚟國慶係ig po國旗#厲害了我的國

即係你唔擋？我話如果答撚左係黃被圍攻啊

點解要擋啊，因為佢地問完而答黃被圍攻

擋緊係唔到你擋啦，第一你講唔擋，第二如果佢係黃你又唔幫手擋，你個高地都好出色

一家人 就係咁

咪撚spin啦
千種萬種答法
答一個支持政府嘅答法咁撚抵死

全香港大撚把人黃 大撚把人出晒名同樣啦
人哋都未撚驚過啦 你一間小小大學嘅soc 嘅其中一個成員
得閪閒搞你咩
咁係咪全香港黃絲都要「支持」政府施政吖

cls上莊自己揀嘅我逼佢? 我而家都冇逼佢做黃絲喎 不過我屌佢咋嘛 屌佢唔起? 唔屌得就咪撚學人上莊啦
唔好攞自己嘅懦弱嚟合理化埋沒良知呢件事
唔怪得含大係垃圾學院啦 專收埋晒你呢啲廢物

情緒依啲野，邊個控制到

我唯一做到既咪係到盲撐佢囉，講錯野都有情緒架
問到如果答係黃又要擋既，邊個有講過擋？
屌既時候個個出曬黎
整個假設係黃既個個都唔撚講

？？

咁有既你擋唔擋

垃撚圾到
而家係未有人叫佢公開場合講黃
佢已經死撚左去表態話要撐支安法
屌你老母死全家啦

相信你係佢莊員 好好反思下應唔應該繼續盲撐落去啦

我自己都有上莊 有表態
怕啲咩擋 咁又點

呢班仲衰過班仔中幅射咁

第三個似含撚樣

cls自己上莊 上到奶共比人屌 然後就話冇得揀
話冇人幫佢擋 自己上得莊 自己唔識擋?
又唔見Gphone有人幫佢擋?又唔見周庭有人幫佢擋?
唔見鍾翰林有人幫佢擋?
唔好合理化自己冇良心呢件事啦

咁你答返我
佢如果係黃 會唔人咁樣公開講嘢

讀恆大己經慘，仲要third hon

佢呢啲垃圾含大仔正社會垃圾嚟為咗奶共咩都做得出

依家答支持政府 係咪欺善怕惡？
因為黃冇咁惡 所以唔洗擋？
要因為出風頭 所以違背良心 仲大大聲講出黎

現場問左

屌既時候個個出盡力
如果有需要個陣咪無人擋

之前係，依家都係
話打狗，轉個頭個個跑走

男人老狗叫Margaret

睇你咩角度睇

自保計一定唔會答你

驚啊?驚咪唔好上莊囉含大仔
擋擋擋 打籃波啊而家? 戇鳩鳩
咁嘅邏輯唔怪得你入含生庇護工場

第一個

智商水平同邏輯應該都似係莊員
咁撚怕事又無PR

要危 大把人危過你地啦擋喎
又唔見你幫我擋國安? 初選圍捕之後日日有架狗車係我樓下喎

我唔係佢莊員
但我選擇盲撐佢

依到個個你一句我一句屌到行
我做到既野就係比佢睇到有人會因為佢講左句咁既野而撐佢，我係做緊比佢睇

講左出黎既野收唔返
仆街垃圾做撚到咁撚淆個一刻無得變

但我係撐架啦，我真係盲撐，無諗過說服到你地

含大仔就算啦 入得呢啲堆填區 智力應該都係咁上下
都唔會期待呢啲社會垃圾有咩承擔

你同圖片大戰？

歐美邊有咁細波😅

你肯擋就得
有事上面咪個個都唔答擋唔擋
有事咪個個都跑走

垃圾撚廢物無骨保講句咁既野 佢係On9

真係大戰啊打鳩佢地嗰隻 呢啲堆填區讀書嘅垃圾 死多啲對社會係好事

輕輕一推

又唔見其他人咁講其他人有人擋啊? 要有人保先敢為良知發聲 我係你 我死撚咗佢啦

又唔洗一碌鳩打一船人
上面有圖，學生會同上莊都有出聲嘅

但呢支莊裏面
最少個P係垃圾
冇嘢值得幫

以前上莊代表學系帶領學生身感自豪 依加最好就上左莊 掛個名食女 咩責仼都唔洗有 講明我唔擋傢 cls兒嬉到

佢呢班咪就係堆填區入面連回收都冇辦法嘅垃圾囉
個P改名做MAGGOT算啦

含大仔對良知嘅覺悟係咁上下㗎啦

底褲好黃?

成日都話要人擋
咁你想人點「擋」呀？俾啲方法黎？

如果佢地真係黃 但連講一句黃都唔敢
咁委屈又船頭驚鬼船尾驚賊既話就唔好上莊啦

無撼莊？

擋條閪咩 有得擋我擋咗啦不過唔係幫呢班恆大仔擋咋嘛

堆填區莊 是撚但啦廢物圍爐

哭笑不得樣

奶共樣嚟

啱啱有班中大學生俾狗拉咗 轉過頭就話有支恒管soc 驚藍絲起底要支持政府 好撚可悲 好心你地就咪撚影衰香港嘅大學生啦

佢地呢班叫咩大學生真係以為有個大字就係大學?
好心呢班垃圾認清事實啦 佢地係良心都冇嘅垃圾嚟咋

唉，好失望囉，原本覺得你好眉好貌，仲拎記者證出去影相
點知今日聽到下莊講啲咁既野仲笑笑口，唔當一回事
身為FS上莊仲唔識教啲細，真係睇錯你

口講又話自己黃

原來個陣仲玩緊ocamp，精人出口笨人出手咪你呢啲人囉，世界女

@日本妓女 笠水狗

恆管狗係咁上下入得呢啲堆填區 你覺得佢有良知?

全力支持政府都有得鬥黃 黃色光譜依加原來咁闊

條友弱智嚟

Kristy 個樣好似倫敦金保險雞

應該唔係 我諗佢真係雞嚟 廟街嗰隻

屌你喇 一開始睇你個comment懶中立咁 原來係On9仔
人有得必有失 你想保護自己唔想話自己係黃嘅話 咁唔該你而家俾人屌係藍係牆頭草就縮番埋你老母個閪喇
你又想話自己暗黃 又想人保你 又想上到莊 又想自保 不如收皮喇

講嘢有邏輯就唔係恆管仔啦

條友成日話擋 究竟擋乜撚嘢 支支莊都會俾人問政治嘢架啦 又唔見人哋話自己支持政府支持國安法？ 縮晒沙咁叫人擋

有責任心就唔會比自己淪落到含管啦

主流意見係反對國安法但會遵守樓主怪錯人

見到紫色tie同佢個statement
我淨係諗到紫荊黨

推啦 比多啲人知

聽講有狗話自己米五！

點解可以揾到成班女都中輻射咁撚樣

P圖魔女

真心講
樓主pin果個莊既女都高質幾多下

原本枝莊可能只係衰咗啲PR 依家加埋啲on9打手 想洗白都無用

係我就唔洗白染黑奶共算 都已經返唔到轉頭

個問答大會成四個鐘
一開始話到明反對國安法㗎喎
最後畀現場啲人大話唔可以咁講先講柒左

Where 全片

第二個 個頭成碌鳩咁

屌我慢慢碌落去諗住實有一個係正常
點知碌到尾都係一樣

第一個成隻支那雞咁

上莊反完，下莊就支持咁跳脫
照計唔會出現呢d野

會唔會係講先係咁

自我審查嘅經典例子，底線不斷退後
呢個畸型社會同氛圍，有邊個學生組織唔係備受各方關注？上莊就要有承擔，風險根本要自己揹。做公職呀，尸位素餐就咪選啦屌！
大家唔敢講（仲要唔犯法）後，有日真係冇人講，咁社會咪接受咗，懦弱心態咪元兇
中學啲學生會都處理得得體、圓滑好多
咁大個人，就虛心啲學下嘢

private左了

G持jamie

是撚但啦
咪又係垃圾一堆

你冇幻想症你冇腦姐 含大仔

啲人cm話stephanie女神
有冇巴打想嘔

盲撐得就預左你又咁講野啦
黎啦 我唔走

利申非含大

含大啲垃圾冇資格代表00後仲有學界
藍屍樣係冇忽正常大把00後黃到金啦

Diu 原來樓主9up

睇到好尷十足十啲Mk黑社會係fb講野咁

睇完幾個鐘條片，佢地應該想講自己係黃，但係係鏡頭面前要守法，仲有一句係講佢地黃唔黃身邊嘅人自己知

成班都係支那仔樣

sor for late reply
你當係教佢哋用語言藝術講多次自己立場

大家都覺得冇撚癮 講到咁都要死攬
覺得佢哋做法好肉酸

其實有啲難解釋 你試吓想像啦
反正就係肉酸 諗唔到第二個形容詞

唔理你政治取向喇，恒大就搵intern 先喇

。。
你弱智？

認真想問你盲撐嘅原因

選學生會選到咁驚青不如咪鬼選

班女係咪集體得罪化妝師
點解個撚個都化到一樣樣

岩呀，藍絲撐藍絲的確好撚正常既

唔出奇
已經每一間大學滲透

甩皮甩骨，有D就那型ladyboy咁

此post必火

唔好俾班撚樣誤導
02仔表示上年讀緊中六考dse
同埋好多同級的都企出黎遊行集會罷課

恒大

toby條女係咪叫CC?定cindy 上莊唔係黃到金架咩

呢句講得無錯 我識啲含大人 仔嘅就mk仔r閪屌 女嘅就拜金傳銷雞或者吃喝玩樂平行時空ig曬命 全部人心態都係政治關我撚事咩

所以而家識開聲撐政府叫做叻㗎啦至少有立場

你條傻9 清其他人都唔清你啦 馬主席

Even唔係政治 佢地人文質素真係低 就算個社會發生咩事 學校發生咩事佢地都唔會想關心 有人係隔離仆到爆哂剛都唔會理嗰啲 佢地只係想知邊度有酒飲 有野玩 邊個戴綠帽呢啲八婆野

會唔會淨係你識開個啲含大仔係咁
唔好一碌9打一船人

馬主席好似係元朗d mk黎

禾含世界第一

P岀黎的

斷估為咗後年畢業之後做MT都唔駛咁肉酸掛

屌開小童？

童顏學生妹
邊個唔中意

宜家所有人都private晒
包括上莊嘅ig

含大=含撚大

屌 男人老狗叫margret 做得藍屍學咩人搞學生會

成班攞明身有屎
恆大人記住要投不信任票
大專學界絕對唔可以失守

屌，巴打中肯
我識嗰啲得閒上去po個ig story話心痛
轉頭已經食緊海底撈同開p
出面打到風頭火勢，佢哋喺另一邊影緊相

只能夠大部分都係咁

恆商變恆大
由頭跌到尾

上面講咗話咩小圈子選舉嚟 得上莊投信任票

投完佢都係有得做
識玩就問其他莊同唔同佢割 叫其他莊譴責佢

淨係睇標題我以為講緊中國恆大

Gay

嘔心

含大仲係zoom 上堂？

藍絲

學界畀班 民主回歸派 搞彎曬

有時哩啲上莊嘢真係好笨柒

記得一年前我返左去以前hall莊啲週年會之類 跟住上莊啲人就話今年會帶啲會員食黃店呀之類啦。

屌你老咪跟住個前external vice president 起身大屌一餐話 咩叫黃店呀 上莊唔可以講政治知唔知呀 影響左支莊嘅形象呀 乜乜柒柒 都痴撚線

垃圾

最尾果句真係 有撚曬版你睇

唔係介意你食玩瞓蒲 後生仔玩有幾出奇 但你係佢地既行為談吐之間係真係feel到佢地係冇乜人文質素 唔知點解釋 你係入面讀過書你一定感受到 而佢地帶比出面既人既形象的確係咁
當然痕大都有好多好好既人

成班甩皮甩骨三尖八角咁

點解啲相嗰個都咁似保險金融樣

佢地嘅post點解係director
我當年上莊個post係officer咋

推，dllm

Del曬post 突登留低呢個post public返個ig 有咩用意

點解唔去選毅進Soc

Cindy真係黃 始終如一
可能因為係佢下莊所以先咁

關cindy咩事佢無上莊 係咪認錯人 上面條女都唔係cindy嚟

講緊cc喎Cindy 邊有上莊

打錯 係CC

連登係匿名好難控制每個人講啲乜
唔樂見人身攻擊話人係雞係藍天使

大家唔滿意嘅係貴閣con day嘅表現
先不談政治立場是否明確
Self-censorship卻顯而易見

資訊發達 政治氣候影響
大眾接受到嘅訊息係貴閣曖昧嘅態度
沒有大學生應有的風骨
失去市民大眾嘅期望

「支持政府一切政策有效施政」
「立場根據主流意見」
這些詞句以往只會從建制口中聽見
所以得到討論區關注難辭其咎

與其private ig避免受到惡意攻擊/起底
出聲明回應有關指控才是良策
更是有助網民更了解貴閣之立場

又有共狗

Pish

講緊cc喎

屌師兄real食開屎

屌其實上莊嗰啲人係咪冇撚腦。。。政治救形象啦屌

點解咁撚多後生藍

恒大校長個仔掛

大6狗樣

好撚柒啲髮型
我屌

1幾好

女嘅就成班大陸地產雞咁

我都係

維園見

屌可能grad咗返大灣區做雞

假撚到仆直

屌差唔多啦

好撚靚仔
btw而家唔起爆佢
遲啲會有禁制令唔起得

上得莊黃極有限

成班撚樣

想問兩者有咩關係？

我淨係知如果成件事唔係咁嘅話，你哋應該冇口講得出嚟
點解會講到出口之後，會話成件事唔係咁？

口口聲聲講到明支持國安法
仲想兜啲咩？

俾人charge過違反國安法嘅手兄，你哋當係啲咩？

垃圾

幾時岀聲解釋

乜而家d大學莊咁撚柒

Owen同Keith都被狗咬撚咗
學界個氛圍咁撚反共，馬生真係叻仔

是但啦 痕大 都冇人知係u

成班武肺受害者咁嘅樣

講埋出口想佢哋點解釋

你好撚肉酸啊莊員 講到出口支持香港政府 支持國安法啊 我真係唔見其他大學咁撚樣講嘢啦 佢哋唔答你都可以話唔好逼人表態 佢哋（/你哋）而家講埋出口啊

你睇其他學校其他soc 邊個會佢哋咁「表明」支持政府同國安法啊？佢哋唔答或者講句「大家明就得」啲人屌佢你都可以幫佢哋兜 講埋出口都兜？你莊員嚟？其中一隻馬嬲係你？

專登留返呢個post好on9

fc啲咩？你地自己講㗎喎
講到咁委屈 過咗成日都唔澄清

推一推

有無睇曬？

又推一推

咁你入咩，好奇問下

痕大仔返去pound of your school啦

Margaret 原來可以係男仔名

成班都係仆街嚟

係叻就唔洗讀含大啦
垃圾係咁上下 要靠周圍奶先生存到

咁撚淆點做leader？唔好上莊咪得囉
佢講政治敏感避答依個問題都好過成隻狗咁去支持惡法

係奶共咪奶共囉講到咁撚委屈做咩？逼著上莊架？SU班人都未淆啦

On撚鳩，本來無效施政架？

推含大仔上咩莊丫，睇你個樣都一世做PC狗

支莊收皮未

好想搵班女著黑絲腳交

好撚醜 一個兩個要化哂妝

好撚柒 出mk街大把人著黑c正過佢堆

主席好撚矮，以前同學嚟

咪撚一竹篙打船人啦屌你老母
你老母奶共=你奶共？

條友一定係老鴨鴨

啱啱睇到佢地上莊踩埋入隔離莊個莊ig搞事
但係柒返轉頭

我係黃，唔係藍

佢篤尿好黃

up

支那妹 化哂妝都咁柒

恆管個個都咁柒？

黃藍唔係問題
問題係冇骨氣嘅黃絲要黎把撚？

你有無聽過支持國安法嘅黃絲？

珍
我係黃，唔係藍

咁hightlight紅字就仆得街啦，淨係睇紅字實比你誤導佢支持國安法。

節錄：「我係依度再重申多一次，我哋所系會係會支持香港特別行政區有效施政，對香港一切法律都會遵守，包括國安法。剛才嘅言論誤解咗同學嘅提問，但我哋嘅立場大家會好清楚，因為我哋都講過，我哋會根據香港嘅主流意見。Thank you！」

唔係撐班撚樣，佢的確答得柒。
我比較想知台下點問條問題，但係大街大巷問人支唔支持國安法仲要有錄影，佢支持就屌柒佢，唔支持就聽比人秋後算帳／dq？

被人圍屌就吹水話自己黃
第日被藍圍屌又話自己係藍

真係好撚無骨氣

點解呢班人生得咁樣衰
一個正常樣都冇

對於香港政府施政，我地係冇能力干預，而閉嘴保持沉默好似已經成為社會嘅主流。而香港一切法律我哋都會遵守，但批判性思考係應該存在既，係呢個咁敏感嘅社會之下，我地希望大家都會明白我地言論上嘅難處，我亦唔希望我既言論會令我嘅莊員處於危險。

唔知咁樣答會唔會幫到佢

我懷疑啊馬主席係個啲吾支持國安法嚟

1. 佢無時間諗點答得好d
2. 佢識答得咁好就未必係恆大仔啦

岩牙吊

上面4百幾個留言 好多都話一係唔撚答 一係講唔係藍咪算 又話講d暗示黃既 人明就得

睇返全片同依個澄清佢都真係有做到

不如快d搵人問下點解做足連登仔講既野現場支莊都要追問係黃定係藍

唔答 = 唔得 要追問
唔支持 = 唔得 要追問
唔比藍sponsor = 唔得 立場唔清晰
唔係藍 = 唔明 要追問

軍師們講既好多野都做足 點解仲追問架點解啊

唉不過含大仔係咁 未到個個level真係未到咪答撚左d垃圾奶共野 我最多話佢地無骨氣同含大真係廢

但究竟點解要追問到人地公開答係黃先得架姐
比我會反問返提問個個係黃定藍啦你答黃我咪跟/你答藍我咪屌

除咗廢之外 佢地都幾慘 利用政治黃藍立場公開達到conday佢地想有既目的 達到左之後就起底圍屌 黃絲恐怖既地提都無撚提過

Forum話係佢地死都唔答收唔收藍sponsor先搞到咁